乃木坂46討論區#149：24號究竟邊個先係主角

LIHK乃PO呼籲:
「以下繼續開放討論山下美月」
西野七瀬要繼續加油

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

美月禾私家雞

new post lm

日奈baby留名

法官大人,美月尋日搶fo唔係佢嘅錯,一切都係營運嘅決定, 所以一切都係罪大嘅錯唔應該怪禾美月

長髮美月好撚正

北川 柴田

老婆

白石麻衣留名

睇返全場未啊MK

留名

＼西野七瀨畢業演唱會官方照片公開!／
DAY４

#乃木坂46 #西野七瀬
#乃木坂467thYEARBIRTHDAYLIVE

七仔

仲未出23單選拔

出左啦

反能夠未

2019我愛山下美月

等6月本嘢

牙堀定美月？

反三大將軍

Lm

BTW留名

Billy清咁快返到香港？

濕鳩音推 趕客呀

4:50機差唔多啦

月推留名

白七

好能豬

有咩？

月南月葉定月g

邊有咁快

一個二個痴線佬

btw個衰妹line我sd張咁嘅相比我話掛住我

block撚左個五毛去啦

可以獨佔

獨佔緊

利申攬住牙音覆你

死gay佬😂

兩個都係我老婆

琴日之後對you好失望

你老婆last stage有得睇live都唔睇點解釋

billy仔唔好比其他人影響我地之間嘅友誼

我會努力補償返我對七仔嘅愛

家家有本難唸的經

99%預測
1排：yoda 美月 （c) 堀 雀 桃

琴日禾櫻隊呢張圖j 死我

睇返以前既頻率 我仲估2月底前一定有
但工事中預告下集都未有

係咪出4專所以要改schedule

lm

搵唔到高山本書

支持我月

若月

btw 已改邪歸正 唔反好女仔美月

認該係 可能直接出夏單

逢月必推

睇得幾多手足不嬲都幾鍾意你為人，但你竟然做得出啲連自己推都唔睇畢con嘅事

真係幾失望

周街都有啦，我行過幾間熱門一定有高山本書

LM

識J一定J美月

真 個髮型真係正

大嘴鷹禾條女

成街都係

機場見唔到

機場我行過都唔見 不過市區就一街都係

似係啦 咁要等好耐
夏單可能又玩空降

禾櫻隊屌打美月囉

淨係見到兩個老女人同禾雀俾人紮住
不過冇就算 都冇時間睇
你幾時走

要做社畜尋晚睇完就走左

估下邊個

葉月

相當年

七

日奈my rule好型

月月＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞美月

飛鳥 桃子 蓮加老公留名

美月各方面都屌打朋

到底朋卒業典禮上半part有流出未

下次再坐呢度會幫大家同加美山反映下唔好影咁多美月

邊個元乃木坂同油長有關

邊個比油長睇中咗

我bb

生意顆伴姐 應該無野嘅

躝

各位手足唔好為左美月呢d女仔嘈交啦
唔值牙

寶寶

矛得個揸南了 慳金大法

個髮型

其實用呢個署名真係代表就係佢本人咩
利申冇送過花唔知

大家唔好對美月咁哈薯啦

睇嚟我同音推終須一戰

又冇櫻隊

送個花牌姐，唔通我送隻碟比你我就係睇中你咩

禾蘋果同阿花

你啱，油長就未必睇中乃

但你就一定係睇中濕濕

不安

講到好似會去揸咁

都係咁可愛

講易過做嘛

搽cream個張搞到我好想奶腳

你班友仲想抽幻想ching水抽到幾時?

抵死

大家唔好再負皮佢 好慘

屌你當我冇講過想奶牙雀腳咁變態

你都自身難保啦，仲咁得閒關心佢

你都自身難保啦，仲咁得閒關心佢兩個

好女仔美月留名

喂喂喂死撚開啦偽毒

七仔走咗先一日就搞鳩我牙雀

睪丸獸留名

佢得把口你怕咩

禾愛美月

頭先先話同我惺惺相惜，咁能快做25

你咁變態 唔想同你同流合污

又啱喎

陳奕迅本人

佢平時都唔推牙雀嘅，擺明想轉移視線等人唔好jer佢，唔好中佢計

朝聖！

禾愛山本美月

你望下自己啲負皮先啦

佢個名

識貨

好變態

no色情ok?

雀爸咩事

美月應該叫吉祥物定生招牌

你個id

雀仔真係好靚呀

咁你拍片奶未

又吸負皮

雀仔

第一張

我好想奶勻佢全身

Btw嗰個post個樓主啲gif好濛

講下笑姐，唔巧咁認真啦

名都打錯埋

放棄啦你

靚到

如果牙雀做你女朋友，每日會點過

我先，每日傾下心事已經好滿足

ひな

望住佢已經好滿足

望住食嘢

我老婆名都打錯,逼我負評你

金剛棒

con都唔睇 打錯名濕碎喇
睇濕濕jer真係好過癮

係咪廣告effect嚟？

七仔ig

即刻follow

official acc

都唔知係咪真 等寶寶share穩陣啲

今次係堅定流

去睇乃官方twitter啦

似真喎

昨日乃木坂46の卒業コンサートを終えた西野七瀬のオフィシャルサイトとInstagramが開設しました！
ぜひチェックしてみてください！

👉🏻オフィシャルサイト

👉🏻Instagram

乃木撮個ig都fol左

真

乃木撮 ac fol 咗

有無寶寶認證

科勞人數直線上升

啱啱25k
一㩒follow 30k

唔係啦

又上007
正

官網都有埋咁快手

係咁㩒F5 睇住佢升

琴子

真毒認證

官網official講夠啦

未開已經知琴子坐咩位咩手勢

當年都有講留定域名架啦，有幾難開

空左個位禾捱義氣坐左去啦

望完琴子就想搵牙音

真係好毒

karin媽媽唔喺到

禾搵音 搵南 再搵琴！

音b影到成個蓮加咁

七都係簽返LLC
old news 咗未

邊忽似蓮加靚啲

負皮左 自己反省下

如果唔係簽返邊會先畢業後畢con

岩岩一催佢就開ig了

但係張相真係影得好衰喎音推盲目嘅愛

係喎 自膠一打

坐底都1m啦

王牌藝人

個網舊年年尾已經比LLC註冊左

※秋元真夏・生田絵梨花・齋藤飛鳥・桜井玲香・白石麻衣・高山一実・松村沙友理ですが、スケジュールの都合により、4thアルバム発売記念 個別握手会を全て不参加とさせていただきます。

正式成為老seafood一員

七仔個ig每秒多100 followers

po story叫人fo埋

Mai mai 而家簽果個經理人都幾勁
搵到女主俾佢

情熱大陸話飛鳥握手會全勤
拍完就唔握

maimai套劇想問下大家係係咩平台睇架?

你有冇見過保特跑完100米之後仲繼續跑啊

田村老公留名

有個問題係7仔咁快公怖既時候，咁上年年尾個3個何去何從？
月月就封哂口，有乜工作都唔講得，淨係公佈左個d先講
能條又係封口中。。。
川P就唔鬼理佢，佢自己日日IG洗版，應該放棄左

如果係簽留LLC，冇理由要封口；
但要直接脫離既話，兩位依家既Job同宣傳又太多同埋好接近乃木坂

其實我期望兩位都係跳出乃木坂LLC

廁撚到

保特未衝線收收步啦

能條走應該仲好啦
乃都無乜資源機會俾佢

唔好睇少TEN CARAT，入面有個上緊位既中条あやみ

比佢抖下啦，黑眼圈愈嚟愈大，唔講仲以為營運虐待佢

利申先唔係黑佢
同戶谷公人緋聞個壇嘢最後點解決

有註冊咪有冇註冊咪冇囉

咩事
無聽過

朋跟福田撈仲點會簽你乃木坂LLC
罪大喺演藝方面資源又唔係特別好
乃木坂LLC充其量咪踏板
驚啱啱出村冇job做
叫做有返少少基本資源

宣佈畢業冇岩有人喺旅飯撞過佢地 事後先知佢係乃Mb

睇得出佢好攰
頂咗好多走咗嘅C,海外又要帶隊,仲要拍戲拍劇model 廣告

後期咪落舞台劇，一係冇野做，一係做到癡左線，跟本冇時間理乃團

其實我係無知,唔識邊D勁

所以咪搵美月做屍囉

祝佢幸福 畢左業可以光明正大拍拖

短短2行字睇到我想喊

點解工事中可以播玲奈啲片

點解唔俾堀花南頂

情熱大陸最尾果到睇得出佢真係好大壓力
但又唔想俾人知

點解唔比

同我地下情係大壓力啲
Sor

搞到要晚晚攬住我先訓

你兩個

乜都自己頂住
自己已經咁辛苦,仲會諗其他人,為咗七仔同營運撐
飛鳥一定乃團最好心地嘅女仔

無喇喇有2個傻佬ff咩事

佢兩個攬住一齊訓啦

岩先follow已經1m

1m=1000000
依家都係得 100K=100000
少個0

10萬咋喎

睇漏左個number
自膠

但都仲未有寶寶認證

不嬲科勞開禾七私人ig

1M

我都想晚晚攬住你瞓🥺

都話100K囉

1m=10000

音推強國打手

一萬過咗好撚耐啦
點都是柒

唔會10萬人一齊炒車掛

3分鐘食6個負皮

上面位手足我已經幫你兜到盡

官網都貼左喎清

官方既IG，車就一定唔會炒，係乃團第一粉絲唔夠快啫

U TOO

終於威過寶寶

睇下最後follower數目幾時會超過寶寶

殺殺殺殺殺

聽晚可能已經過

真係要聽晚？

牙花又上007

畢咗業先可以開ig

怒刷存在感，冇去就咪鬼P圖啦

之前就係睇007入乃坑

終於癡咗線

數神

音推數學幾好，係咪王梓軒教你架?

有冇玩過online game架，不嬲1m都係=一萬=.=

王sir 日薪$100 月入三萬

清食左火藥

坂道系列團員一向都無個人ig/SNS帳號 公司唔俾

寶寶幾多 冇留意

去馬啦
千載難逢既機會

咁狼

寶寶45.5萬, 依家7仔 11.4萬

大家想七仔卒業取消
結果係和田取消

maaya無埋乃木英真係可以等卒

點解佢地唔開twitter
日本人唔係話用twitter多咩

佢耶消卒業 我先知原來佢宣布過卒業

乃木英一轉人就即刻豪飛夏威夷喎

初時仲以為係夏威夷三個做落去

嗰幾集根本係掛住英語節目名嘅旅遊節目

本身都係掛住英語嘅綜藝

英文會越學越差

maaya到最尾嗰集仲喊晒口
結果而家又回歸

佢而家回歸邊個走?

每次睇乃木英都好尷尬

SNS嚟講IG多啲玩法
Twitter都係for收風居多

48系玩twitter多啲 麻友都有1M人科勞

聽講而家啲後生囝囡都係用埃豬多

有無人記得小公主講早口言葉個集工事中係邊集?

Snapchat都多

聽講玩抖陰識到日本妹

乃木坂工事中#74 161002「1カ月あったらコレ出来ます!夏休みの課題大披露」

玩乃木恋都唔玩抖陰

做乜我個會員名最近咁受注目

人紅多是非

終於落機 番到屋企可以直接番工

以前玩巨商1M=萬

不過正式就真係好似1M=100萬

咩驚黎
聽都未聽過
係咪牙宿先識

扮乜春牙

禾00後都知乜驚嚟

Cls

爽完唔洗做牙？

滯港都要做

七仔ig 180k followers

寶寶仲未fol

未起身姐

巨商

返到屋企就唔叫直接返工啦
緊係落機唔返屋企就去返工

要down了

好強國feel

唔好返屋企，直接返工

感覺七仔個ig都係有劇有戲上先更新下

希望燈到

有無爸打今日先返香港

暫時感覺似經理人經營多過本人

小編感謝閣下科勞

一寫official就有種經理人經營feel

但係經理人做可能update 仲密過七仔自己做返

七仔得閒up下doyian啲畫啦

七：要打機唔理了

未聽咩？泡菜驚黎

想同禾七瘋狂打機

john

七仔個個應該係會走maimai個路線 多宣傳少自己野

btw七仔fol左川p

er..........其實4期唱歌都唔係好差姐

佢得閒理ig咩講真
生駒follow咗了

咁講法 都係像徵式follow 反正都係掛名既官方ig.....

淨係follow左川p

幾時開埋twitch

FF:布丁會齊齊上選拔易啲定有unit易啲

齊齊畢業易啲

川p成日得到ace既恩賜
頂maimai個c位 私下成日同nanami出街 成為七仔第一個fol

冇川p點突顯出佢哋靚

有maaya就得啦

喺團度就話分人氣地位啫 私底下如果真係fd底大家咪咁高咁大

川p好似無去7th hbl

返去做咩

早排仲有玩 升完四天王又棄左

牙音同みり愛算比較有機會架喇 可能下單就齊齊上

係熟既 返去睇支持下好出奇
又唔係好似其他畢業生咁咁多野做

私服冇玩 都係中學果陣玩 課左好撚多金

聽講啲關系席比四期啲姨媽姑姐霸曬

我都冇玩私服 我買完料升完再放番出去俾人

是咪訂webshop牙

有咁多姨媽姑姐

賣雞女 儒生

冇錢買褲同鞋了 呢次pass

成隻AC放 啲四天王牙神獸呀幻獸啊咁放

又pass

神獸都有 都玩到好後下

四天王後啲 要用麒麟同神獸合

又fake臭我

梅巾都唔買 講咩

當日有錢買唔到而家冇錢喇

仲甘天真？7週d舊unit都無咩搵二期頂

有無迷七手足要挽黑色沙漠

珍 值得原諒

社畜今日要返工了

原來仲有

以前玩港服想要隻幻獸都幾貴下

幾舊水咋嘛

feel到好難食
想食愛媛県鯛ちり

教まあや打鼓🥁

長拍長有既

個project 一開始就講咗6回動畫

想玩了

Platinum FLASH Vol.9

2019年3月8日(金)発売

表紙 : 白石麻衣

36P撮り下ろしグラビア
特製クリアファイル付き

【通常特典】ポストカード(2枚目)

【HMV限定特典】ポストカード(3枚目)

膠file

中學窮JJ

刷錢賣錢咪有

天生商人

得閒做下呂神就夠錢

跑商

但冇乜恆心

冇人叫你跑商 刷怪升人順便賣寶已經大把錢

想刷都冇時間，個陣要打波補習拍拖

個陣收廿蚊1e買嘢，後尾升到40蚊1e，之後棄驚了

點解珠美老婆咁正

負皮已俾

牙雀以前係咪學過打鼓

中學已經肛交

乃木團鼓手

咩事負皮牙，睇晒段嘢均刀唔覺有問題喎

離題

$40 1e真係on9 果陣課左cash都係得本轉籍書

真心牙雀打鼓幾型

我捉住佢對手仔教佢打的

女嚟

又型又好可愛

好多痴線佬FF飛鳥

迫害

買點好搵笨，試過抽佢啲福袋得啲垃圾

就咁課本入藉孫子又唔抵

已經習慣了

可能賣過錢俾你 個時日日係到賣彈藥

見d人放今次卒con衞星源

商幾

每個ser都有 集團式黎

當年玩日巨玩到有隻青龍就棄咗

日巨好麻煩 不了

係大田掛機賣嘢個堆係咪你班友

變咗巨商台

日服

你最後有冇買番條推巾？

未 有冇人放

好仁 好正

吹兩句姐

琴日係日本橋見到好多 你早講 幫你買

where

早知一早喺度問

算吧啦你

不過呢隻game真係未玩過

收不死鳥羽毛 1=700m 意密

佢個櫃成行都係台北巾

點牙又

是米想出嚟隻抽

放銀彈 $25=1E 你先 意密
另收孫子入籍

短期內都去唔到住 希望7月去有

你真係未睇

童年回憶

呢到冇巴打係個邊喇？

畢左兩日都未睇 講咩都冇用

後尾升到1100m

返工攰到hihi

但睇咗好多cap片

啲仆街鳩起價嘅

當年港巨啲物價好貴
日巨啱啱起步平

物價平轉咗過去
原本港巨得幾隻將

唔同世代

因為一早起左步 所以啲價都係我地搞起既

原來就係你地

啲mp女大定明明唔值錢，後期都賣到勁貴

我玩咗3年都係得1隻神獸

睇咩lv

原來係你地

玩齊四天王已經要用廿隻

大家賣錢既 一個加大家都加嫁啦

真係 問返班fd都話聽過冇玩過

乜鳩係四天王？

已經唔識

Me 都是差唔多
斷斷續續兩三年先合到一隻

新野黎 用神獸合麒麟 用麒麟合神獸變天王

操控市場合謀定價
巨商真係玩出商人嘅精粹

當年奇撚已經最好打
打王清怪都屈

基本上係咁 啲價錢都係圍內定

屈多兩三倍就係天王

都唔係平民玩得起嘅嘢

而家有活動抽神獸 俾錢就有

變埋抽蛋驚

等買碟啦

哩個版本有冇miss嘢？

月月個上半部有無流出過？

好似都係冇

巨商未聽過 彩虹冒險有啦掛

至少好似冇stutter位

風劍9頂降 火杖9三連-27

高手
小妹對加速鞋合極都冇 好鐘意入面有得踢波

都冇

有冇人玩黑沙 想john

你80後?

姑且單左落黎開左角

但pc黑沙多數當生活驚咁玩，唔知mobile點

我90後淨係識彈彈堂 跑 童話 同 金庸群俠傳

有冇玩過拿拿林

印象中係咪揸飛機架?畫風幾q

放低七仔 加推田村

Pc黑沙都好辣殺mobile版一定食多十舊屎

pc黑沙個試玩7日，玩左兩個鐘就del左

冇
個時我仲玩緊小朋友齊打交

少數我後悔買咗嘅驚嚟

童話、古龍、水滸歷險
同埋mk game勁舞團

吞食都正！

勁舞團摺左未

仲未啊 有一兩個fd有玩

仲未收皮咩

online game cow囡囡先係重點

呢6 7年少左好多online game
係咪去哂整手機驚

小學有同學收錢幫人刷帳
生意頭腦

細個淨係玩runescape同網頁遊戲

新浪 4399

招兄弟姊妹，意密

係

手機驚市場咁大，隨時又隨地可以玩

招老婆

有冇玩過叮噹大富翁

盟會d銜頭勁弱智

隻碟仲係度

有...但台服

最緊要整隻舜飛燕放冰

唔明d人二轉舜飛燕jm9

有冇手足玩信長

細個同家姐阿哥玩好似有bug可以刷錢

信長太舊 lol就有

唔講仲以為入錯po,全部都講game

聽過 冇玩過

之前臨閂ser突登開返嚟玩陣

俾田村BB你望下

同d人鍾意美月G一樣

直接打密碼啦

開頭升二轉靠佢

大富翁4世界第一

有咩訂

呢個年代個角色仲可以整到膠面人咁

因為人地錢多 有符放冰

吊你 就係呢啲垃圾game 先多女玩
唔係當年點出pool

陳奕迅figure

冇興趣，專一

牙梅呢

想訂埋7仔件帽衫但又好似好貴

買買買

啊～～入錯po啦

當時最勁係孫二 之後就唔知了

專一46

呢個竟然搵到gif

真.貴

單推坂道

識玩一定玩勁舞團

cow mk妹

出下圖中和下

【遭遇情報】
2/26
川崎市立宮崎中学校 付近

元乃木坂46
西野七瀬

学校帰りに撮影してたそう。めっちゃ可愛いくてドラマ観てねーって笑顔で手をふってくれたそうです。

鴨子飛了

7net特典

屌到底要買幾多本

山下 美月（乃木坂46） 現正廣播中！！

美月

依個長捲髮look好屈

勁mk

有無show波仔

蕉腦婆 xx家族收人

no色情la

利申返緊工唔放便睇

好女仔

孖辮咪幾好

唔係24號個look不了

升撚晒lv
要坐正了

特登蛇王睇

睇錯左做 坐落去好正

24號個look咪又係之前月月look，不了

朋係型 美月係仁

又逼害好女仔

食野間餐廳播緊告白の順番

又搵藉口miss

似啦

❤️

女校組決定3個人唱依首歌都唔搵人代

初熟

交換過akb啦美月

唔洗返嚟

美月真係好仁

第一幅喺邊到嚟？

我要晒

又美月又牙楓

依家唔會扮qq喇

搶鏡G

音b好正
邊個負皮癡撚線

惑星タントラ

山下美月真係好撚正

Agger

音推可以搵佢出嚟隻抽了

好危險⋯

音b同純奈一樣 唔笑/微笑有氣質
一笑就出事

原來今日賣

真係完全唔知

連絲打都睇唔過眼爆哂粗

好想攬住牙音錫到佢笑

嚇親禾七

求片源

想再睇秋元再撚雀

禾識嘅音推都覺得音B笑好得意喎

live viewing定新體感

live viewing
新體感果條質素一般

你哋嘅愛太盲目

有歌詞同歌名幾正 新體感有就好

你夠盲目加推好女仔啦

想食

佢首 硬い殻のように抱きしめたい 都好正但始終偶像歌手 live佢唱得有啲辛苦

超人帝拿條友

牙音有時啲表情幾搞笑

mondo grosso真係好正

廁侵你走先 呢到我頂住

阿梅>>>>>Beautiful moon

禾老婆

一齊拍劇？

邊到有live 版
呢首好高音

晨間劇

14vs20

4期黎講呢兩件最順眼最正

真 不過我覺得右>左

唔係點叫愛呀
唔通好似你法國咁求其咩

又法國？

個wink真係個晚除左最尾七仔攬人個part 翻睇最多次

你點對得住你id

🇫🇷咗好耐

音推支持四期邊個好女仔

牙侵系集團式經營

星野琴音

四期牙 盲撚

佢反四期
搶id係為左唔俾人用

得少少
要睇下其他ching有無成首

咁狗嘅

巧自私

咁手足又🇫🇷邊個正

下年就有

珍 禾三期推泥

旅遊雜誌不了

睇完原來團外歌嚟？

有首歌係嚟香港拍mv

都係專心sell小說算啦，今日有SR好似冇人知

BiLiBiRiNGO第五期

甘樣你地仲挽5挽黑色砂漠

緊係唔玩睇佢玩

我要百合果本thank

光妹

有冇人抽misa畢con

無限錢

我唔去啊 睇下有冇人抽咋嘛

無限錢都唔去g持

無限錢就買左田村七張set啦

廁哥係咪手持幾十塊油田 ？

做乜唔買牙 扮無錢

廁哥有冇買新人式嗰兩set

冇 個時冇七周飛 唔俾錢罪大

無限錢係183大隻猛男

如果俾啲member知道啲彈幕內容會唔會嚇親

2個都無限錢

久保個line 冠番遲d會係東京駅d mon賣廣告

勁wo

長髮美月

白頭到老係蘭仔上海mc自己講架

伯母都好似美月

算吧喇 幻想清手機d圖來來去去都係林鄭葉劉

仲有大量gay圖

抽完啦

梗係抽左先啦

唔通買咗又要同你講？

久保D緒里

其實有冇得幫人抽

冇錢去 冇抽

上次21 22幫金絲抽唔中

G

原來咁多受害者

3月中去歐洲玩一個月

請支持禾美月

嘅軍團長堀様

無限假

rich

仲諗住睇下有冇人要幫抽 不過今次應該任抽嫁wo

中咗叫佢比2份錢

QQ

不要再說了

二期最愛

阿音厭世樣咁

正呀

ひなQQ豬

スイカ走下走下就走哂

一美sr緊

nonno 七仔封面信和賣到80幾蚊 cls
OK 7-11都唔洗咁貴啦 diu

咁都有負皮我日奈baby得罪你哋？

廢中

仁叔直送啦㩒多少少嘢
射落海都唔好益班友

七仔一日過30萬

order已落啦
OK 7-11都廢事搵了

多啲推廣仁叔
射落海都唔好益班友

聽日可能已經會多過

七仔ig隨時多過乃木撮個個啦

尋晚已經多過

慘得過我廢得起

唔好誤會
係負皮你ge

無圖好難評估

你又啱嘅，如果我唔洗拍拖都應該夠去

垃圾Po咩都傾

好心你啦牙叔，幾廿歲人仲咁多ff

歐洲一個月要幾多m

牙宿可摸耳包養禾

北川悠理神id

二手

是對的終於會碰到

我都想，但係香港冇咁快，難啲

巴打幾歲

有冇邊隻推介
買親都輸錢多

有聲

20190226我愛寺田蘭世

唔是專家冇乜心得，我都係買啲大股收下息咋，得閒再睇下啲消息炒下啲細股，輸到止蝕價就離場

軒仔

但已經有別人擁抱

你牙

Yoda對鞋

夠秤未

軒叔

睇佢應該著到好辛苦

咁包你ok?

小朋友扮大人

grad din妹妹仔咁

SOR

蓮加個樣大過佢

無啦啦sor乜鳩

大過牙雀個樣

蓮加個樣太成熟

!!!!!原來去咗你度

童顏飛鳥

個晚yoda出門前 唔記得提提佢

蓮加is the best

你老婆桃子呀麻

佢有生駒仲咁貪心要埋桃子？

佢真係幾識食

狂賭之淵個角色真係度身訂造

一睇就知我講白麻啦呀叔

七仔？？？

噢，唔怪得miss啦

諗起Marika’17

幻想清好廁

又白麻又七仔又美月又牙音又牙音又想奶牙雀，早兩日whatsapp又話對牙梅yoda有意思

之前又話留意咗4期柴田一段時間

拍得住牙侵一樣廁

不嬲架啦，你見佢連七仔畢con都冇睇都唔覺得心痛就知佢偽飯 見一個愛一個

都唔好話買goods個啲，你問下佢最近一次睇工事中係幾時 ？

passport睇過哂啦

お願い☆マイハート!!

有冇花花

屌 下下打得咁應 真系駁5刀架

溫溫下書又走去睇工事中

溫咗工事中先

放棄gpa 拿回人生

第一次見到幻想清對住濕濕毫無反擊能力

溫得好熟

禾白禾條女

人地攬緊囡睇工事中啦，邊得閒理佢打咁多篇野

我係乃po咁耐都係推牙雀一個有資格jer佢啦，啲死mk偽毒唔追擊真係唔得

當乃係condom咁一個走咗就搵第二個，此風不可長

都係牙鯨夠中肯

唔係唔想駁，係懶得駁，同埋我見大家都係手足，冇理由jer嚟jer去

時間會證明一切，我對乃嘅愛係唔會變

同一個製作班底

鯨妹好好人，仲幫佢講好說話

聽住先

拆完七仔舊磚，大雜燴嚟

每期抽一張

有冇巴打想我幫手抽

全部半身

都係拎黎留念姐

今日又買多本160枚裝埋剩低嘅寶寶 total3本

未拆上年買non-no個月曆都未拆

我仲考慮緊點處置

做牆紙

咁就4百幾

不過都係留念冇所謂

係

見到22單生寫又到左,又要去俾錢了

想要寶寶

冇計我呢啲窮人唔同一set set收番番黎咩

其實覺得幾抵 冇儲開生寫嘅我
一盒睇哂所有Set

差不多一蚊一張啫 你問下有課開七仔生寫班友買少2set已經夠買

正呀

如果條女見到你呢個陣會點

後追人士福音黎

me2啦

其實係抵嘅，雖然唔算靚

玩七仔生寫要開金礦

問幻想清借啦

窮人+1一次過當齊set咁濟
12月訂啲七仔生寫到了

睇最新3A班人質先法國你id笑起上黎

冇女咪唔驚

睇劇情

好想吊死永野芽郁‼️‼️‼️

慣左冇女有乜好驚

法國呢位清都係時侯要再見一見精神科

鯨巴派藥啊!!!

係啱，自己開心就可以了

me2

福原遙好靚

成套都高汁

去隊草🚬

最正係 佢劇中既畢業當日同最後一集播出都係3月10 預好哂

對煙草嘢唔好，但會飲下酒

紅酒

係呢 不嬲都話美桜正

但佢3A個look真係唔多掂 如果唔係手多google下

武藤將吾寫十集係幾好
起碼無好似build咁拖戲
btw菅田世界級演技

屌你一定係咁睇佢啲泳衣相

Agger
禾條女:

佢社長就爽啦

乃po大佬都敢串

邊有 搵完幅圖同3A差咁遠 之後youtube睇左下 就追埋套3A
禾邊似你地班友 yoda係我隔黎 我先唔做呢d野

好想吊死福原遥‼️‼️‼️

係提醒黎

好想屌死今田美桜

你id
利申 follow 咗佢一年以上

咁北川同美桜你揀邊個

好撚正

成晚冇追po 發現又有兩條友喺度打情罵俏

唔準你搞美桜

暫時仲係美桜
北川仲係細路

青蛙

得啦得啦 知呢度得我一個推青蛙

最近對yoda有種好微妙 講唔清嘅感覺
有啲想更加深入咁了解呢個女仔

最近覺得音b會喺三月體檢大幅上位

七仔岩岩先畢業，你就...

billy仔有小小色情

懷疑廁侵係集團式經營
日日唔同口吻

佢地輪班上連登

其實牙侵會唔會好似二十四比利咁有n個人格

清你想對我yoda做d乜野

似小學畢業

咪屈 影響我嘅形象

你既形象咪就係廁囉

似係

行埋一二邊喇

你又點

廁還廁 咪屈我癡線

唔需要D變態大叔

禾單推白麻
但都可以g持成隊乃㗎嘛

清你係咪收我D白麻姐

周圍撩人買生死害人不淺

我想放哂YODA以外果D生死犯罪拎埋呀梅果set 22單webshop出黎抽

想了解下佢嘅興趣同經歷姐
我呢啲正氣人士會做啲乜

禾身家得返廿蚊 幫你收啲卡套就得

放埋YODA出黎

放都唔放比你啦

唔緊要 我可以等下

唔放比廁撚

你就廁撚 單推都屈禾

係廁唔係廁 你知我知 乃PO個個都知

單推美月?

個個都知禾單推YODA

妹妹都唔比鍾意

美月光劍美月推巾

單推yoda

又想屈禾 禾刀話係YODA光劍

公道自在人心 唔洗我出手都已經有人證明你廁

証明個班都係廁撚 專針朱單推

每個鐘單推一個？

由頭到尾都係YODA

你個CP幻想清就每個鐘單推一個
呢架仲夠擔PM我話自己專一

但你成日對yoda有色情嘅幻想

七仔畢左終於可以光明正大單推

你兩個廁撚惺惺相惜

對老婆有幻想都色情

咁耐以嚟我都好專一單推牙雀

原來乃PO咁多gay佬

billy仔都係gay ?

你2個gay佬公認cp自己搞gay喇 唔好搞到d member

一直都光明正大

扮乜

知你睇中佢好耐

笑乜春牙，是米想我追擊埋你

你睇下幻想ching平時咁串串貢呢幾日都比我jer到冇聲出

禾比喻下姐 得你哋係gay

原來你係gay lo

收到wind你同yoda老公巴都係gay lo

不了 留番比你d基佬 我陪yoda夠

我又唔係個mk 自己推畢業都唔睇con陪女 光明正大 單推yoda 怕咩jer

開始懷疑大阪之旅個班 夜晚發生大單野

收到wind佢地食完朱古力之後帶住自己個推嘅面具，然後開始互相糾纏

仆街 個畫面有意境係 廁哥帶住偽毒巴面具 偽毒巴帶住廁哥 互推 但對面帶住自己個樣

我就返咗民宿睇工事中
但係yoda老公巴同廁哥應該就私事中

你令我稔起台灣個轉 散會前 偽毒同廁哥話今晚玩獨龍鑽

好想同yoda瘋狂食煙

禾刀想加推yoda

成班 gay lo 喺到意淫yoda

正經少少 ff同珠美玩巨商

仲等佢訓醒？
基佬即係基佬

得罪講句，對yoda有色情幻想都係隱性戀童

咁遲上水唔係因為壞車

u see see u user name

你哋咪搞到乃po烏煙瘴氣我入嚟係睇member圖 唔係睇你哋扮gay

珍 音B喺禾隔離話巧不安

利申：我自己返左酒店

雖然你講真話
但係都要負皮你

尋日見到條女好似牙梅

去富士急

好好奇佢地平時放工係點 都係搭交通工具? 唔會個個坐的士掛

係咪全部都係三期？太細粒認唔到

左面最前係日奈子
其他剩係認到三期久保，桃子個d

JR

果次搭鐵撞到禾鳥

牙堀

我係牙雀後面

死變態

同佢去完街

好心你幾廿碎人唔好咁多幻想啦

比人性騷擾

偶遇有幾難
搭飛機都撞到

講緣份 好似我同牙雀咁 一見鍾情

音推單偶遇講咗半年仲講緊

呂神式偶遇

Wtf?